各位同學自己計下份卷啲分啱唔啱

計少就狗衝執分

計多就理撚得佢